{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017868",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "웨이브온 커피"
    },
    "text": "機張郡長安邑日の出路286に位置するウェーブオンコーヒーは、釜山で最も有名なカフェの一つです。 2016年12月のオープン以来、様々な授賞と選定を受け、釜山を代表するカフェとして位置づけられています。 ここでは様々な形の座席と休息を楽しむことができます。 マットレスの縁台、ビーンバック、パラソル座席など様々な形態の座席を提供します。 また、プライベート離れと愛犬同伴可能な座席、団体席も備えています。 どこでも海を見ることができるのが特徴で、売り場は掃除専門業者とホテル専門の洗濯業者を通じて清潔を保っています。 ウェーブオンコーヒーは、毎日焙煎して提供する新鮮なコーヒー豆としても有名です。 コーヒー鑑別士が直接コーヒー産地を訪れ、スペシャリティ生豆を持ってきて使用し、大会受賞のロースターがコーヒーを炒めます。 また、きれいな水と有機牛乳でラテを作って提供します。 他にも最高級の素材を使って作ったデザートケーキも人気があります。 すべての材料は最高級で、店内でケーキを作っています。 愛する人と一緒にウェーブオンコーヒーでコーヒー一杯の余裕をお楽しみください。 ここは釜山のバリと呼ばれ、海や波の上でリラックスできる空間です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウェーブオンコーヒーはどこにありますか？",
            "answer": "ウェーブオンコーヒーは機張郡長安邑日の出路286に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウェーブオンコーヒーはいつオープンしましたか？",
            "answer": "ウェーブオンコーヒーは2016年12月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ウェーブオンコーヒーはどのような座席を提供していますか？",
            "answer": "ウェーブオンコーヒーではマットレスの縁台、ビーンバック、パラソル座席など様々な形態の座席を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ウェーブオンコーヒーでは愛犬を連れて行くことができますか？",
            "answer": "はい、ウェーブオンコーヒーでは愛犬同伴可能な座席も用意されています。"
        },
        {
            "question": "ウェーブオンコーヒーは海が見えるのですか？",
            "answer": "はい、ウェーブオンコーヒーの特徴はどこでも海を見ることができることです。"
        },
        {
            "question": "ウェーブオンコーヒーで提供されるコーヒー豆はどのようにして選ばれていますか？",
            "answer": "ウェーブオンコーヒーではコーヒー鑑別士が直接コーヒー産地を訪れ、スペシャリティ生豆を持ってきて使用しています。"
        },
        {
            "question": "ウェーブオンコーヒーで提供されるラテはどのように作られていますか？",
            "answer": "ウェーブオンコーヒーではきれいな水と有機牛乳を使用してラテを作って提供しています。"
        },
        {
            "question": "ウェーブオンコーヒーで提供されるデザートケーキはどのように作られていますか？",
            "answer": "ウェーブオンコーヒーでは最高級の素材を使って店内でデザートケーキを作っています。"
        },
        {
            "question": "ウェーブオンコーヒーは釜山のどの地域で有名ですか？",
            "answer": "ウェーブオンコーヒーは釜山のバリと呼ばれる地域で有名です。"
        },
        {
            "question": "ウェーブオンコーヒーでリラックスできる空間はどのようなものですか？",
            "answer": "ウェーブオンコーヒーでは海や波の上でリラックスできる空間を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 495
    }
}